Excercise 1 :

Tình huống : sếp Đức nhận bạn về team yêu cầu bạn tìm hiểu qua
Việc bạn phải làm :

Pull source code về từ repo
switch sang nhánh f1_{ten_cua_ban}
tạo file t1.txt, thêm nội dung "hello sep duc" vào file
commit code lên hệ thống